連登係咪已經冇曬勇武？

又話屠狗又話刺殺高官
結果搞吓裝修就當係英雄打曬飛機
講返狗同高官就話行唔通/自己唔做？
屌啦之前手足割狗已經屈鬼
下次有手足得手咪又係割

悲哀在將自己同黑警level去比
忘記初衷係行公義 良心係最大後台
你講乜都係分化

五毛太多 估計facebook同ig嘅五毛都湧曬過嚟連登 呢排上ig反而冇咁多五毛

平時呢段時間連登會熄燈
呢排無左

發生左咩事自己諗

黑警開實彈呀乜乜乜
仲講仁義道德？

呢句嘢係連登睇咗幾百次
但係佢哋講唔到拋棄道德包袱之後要點做

真係刺殺政要既話
我保證我一撚定唔割

都係個句 燒狗唔割
但燒鋪接受唔到 可能自hi一陣
但對家就等你第一個市民死
就可以抹去過去四個月所犯下嘅罪
再將自己成為正義之師

黑警殺人？
打中資

政府推惡法？
打中資

高官唔問責？
打中資

咁樣講出嚟過唔過到自己嗰關㗎

其實由刺警果個ＬＶ已經唔撚割
不過只係登刺客唔底
因為政要等核心人物價值高好撚多
要十幾二十年先上到而家個位

自古寫字9up 既都係文人

武勇去曬TG自己傾啦

成日話冷氣軍師 又話前線賭上一生
其實好多人唔同意咁去燒鋪
所以絕對唔支持賭一生為呢d與初衷無關嘅事
仲有 大把人有出去
唔係唔同意見就對人不對事

裝修都要搵命搏真係...
我唔想屌人
但件事真係好撚蠢

依家之前的目標防禦做得好左，但班勇武出黎無野拆唔安樂，所以開始是但拆，因為要拆中資，香港應該過半野可以拆，大把目標

777: 隨便拆，wfc

尋晚又有狗開真槍啦
第二單

好快就屠殺香港人

連登已完成歷史任務，出面嘅手足已經自我進化緊

個po冇人駁
但係個個comment都有負皮

又係有投訴但無建議既垃圾POST
好心你班友就用不推文回覆

裝修原則一直有
7-8千個正平 點知出到去連紅都火燒

街舖著火分分鐘唔只燒死一個人

建議有冇人理啊
對準政權 建議去港島啲po沉撚曬啦
有人覆咪又係畀人屌到傻 又block又拉
仲可以點建議

係
勇武和理非都唔係太需要依賴連登啦而家

對準政權 ? 你有乜野新諗法?
應該唔會得個UP字掛

差佬都識話個別例子啦 你班友就無限放大個別例子
諗下點樣加強和理非力量咪唔洗勇武做野囉
一味係到指責 但自已又唔願行動